狗會XML access

自己要幾個program仔都要用XML抄HKJC odds 但呢排唔知點解拎唔到

大家有無同樣情況？

小朋友programming 無謂獻醜

轉左match id

speedbet. 上星期死咗
bet. 早幾日死埋

知唔知呢家可以係邊到抄返

我都試過搵alternative data source但一係比錢 一係就唔stable會死晒 都係信狗會直接抄好D

狗會 唔會扑ip 咩

當然唔會

最近轉用其他網站睇，始終都係無hkjodds 咁簡潔，一目了然，狗會正pk

yes

On9